有冇人曾經食幸福傷風素係會好返/紓緩症狀？

由細到大感冒 屋企都叫我食粒幸福 但從來未試過因為咁好返/紓緩症狀

有冇人食呢隻野係有效？

我

無

我

以前細個嫌幸福d藥一餅野好難吞
但大個再試 覺得好過必理痛既感冒藥好多

無，真心覺得廢
香港大部分西成藥唔得
日本金粉都ok, 但藥效太勁，個人好迷
哩期有啲中藥感冒沖劑，我覺得ok
不過有時啲嘢，藥夾人
btw, 祝大家身體健康
無健康身體，咩都做唔到

無睡意食過唔眼訓,仲要收鼻水收到勁乾呼吸都怕損

我真係未試過就咁食成藥就OK

下次試下日本果隻

我吞口水已經好返

完全冇用 唯一一隻有用既必理痛通鼻配方 唔知隻藥有問題下左架

哩期我揀食中藥，不過好多人唔鍾意

食左4日幸福都好唔番
岩岩去睇私家

反正都有副作用 都唔明點解香港啲藥劑量咁低
一炮過比我好好過啦

太大劑量，應該要有醫生/藥劑師先開得
不過香港醫/藥無分家，唔知關唔關事
利申：9up

唔怕眼訓食neozep 好快好

早兩個月先買過，一啲好轉都冇

不嬲都係垃圾架啦搵撚笨柒
全部乜撚野配方都係paraceutamol
加少少antihistamine etc.
你諗下如果藥量係勁既就唔會係成藥俾你想買就買啦

識唔識嫁 幸福 必利痛 藥房開藥

三隻輪住食 昏迷一日就好

食過朱咪咪果隻家寶素
食完好迷 不過食左兩次就好返哂

食親九成都無用咁濟....

我次次感冒都係食幸福好返

睇嚟普遍人都唔知感冒係無藥醫，所有藥都係舒緩症狀

食藥係舒緩症狀
幸福傷風素/必理痛係好普通既藥
要好返要靠你自體免疫力